En toen was er dergelijk comfort in de zeer gemakkelijke afstand van Randalls van Hartfield, superhandig voor nog eenzame vrouwelijke wandelen, en met de heer Weston's karakter en omstandigheden, waaruit zou blijken dat de naderende seizoen geen belemmering vormen voor hun uitgaven de helft van de avonden in de week samen.
